有無用三星u 6s或se嘅苦主

雖然無用過台積電 總係覺得發熱同耗電量都好似比較高

成日好熱

台積電